有冇人會對住自己打飛機既片打飛機

會唔會好奇怪

自己錄底自己打J

如打飛機可J自己

本身錄低自己打丁已經奇怪辟好

唔會
大把人係咁

以為你呢d痴漢會咁做

我會對住人地 對佢自己打飛機嘅片打飛機嚟打飛機